［回歸原點］支那人、強國人、蝗蟲....

覺唔覺呢幾個稱呼點都唔及大陸燦咁到肉？佢地好多一聽到大陸燦哩個詞就會觸動到佢哋嘅神經

中國人 己經夠衰

冇錯,叫佢地大陸人又話歧視,都係叫返中國人最好

支国